拜登有冇打算4年後再參選？

4年後佢死撚左啦
幫佢投票就得

死人可以投票
同理
死人都可以參選

不能歧視死人

Dead lives matter